[官字兩個口] 港共借一地兩檢租地混淆視聽

班官講極都係用民生、經濟、便利角度去支持一地兩檢係好重要，做唔到就變柒頭直通車
問題根源係法律角度
強國袁不斷以“符合基本法”去解釋，但顯然無客觀準則
如果香港境內高鐵站某範圍租地比支那係無法律問題，咁他日係咪可以推演到全香港任何地方都租得，然後仲可以用支那法律？
如果今次港共政府蒙混過關，香港法治將蕩然無存

如果今次港共政府蒙混過關，香港法治將蕩然無存

DQ糧油時就無左啦

神早冇左

一個轉身租哂全香港，行支共法